急問 去美國但護照有效少過6個月上唔上到機？

打俾美國領事館又打唔到
打去American airline話問返領事館
有冇人有差唔多case